有無人係用搭巴士既心態搭飛機?

成日有人話搭飛機無econ位無呢樣service無果樣service,有無諗過而家搭飛機其實同搭巴士/渡輪差唔多?

搭長途巴士有巴士小姐,搭船去澳門又有飛翼船小姐,大家人工差唔多,點解空姐會覺得自己份工優越d?

你搭火車都分等級,頭等有人serve餐,三等無餐食/要去餐cart,點解航空公司做同樣既野會俾人屌?

如果搭econ無service ，咁不如搭廉航

廉航同econ的分別應該只係飛機餐同行李,點解仲有人覺得廉航係cheap野?

Yes 我起飛前一分鐘先拉住部車仔妹妹下上機
一有廢青摺我就即刻屌撚到佢無聲出

個電視機呢?....

去台灣CX/KA都唔係部部有...

你包完餐飯加行理都係貴過廉航呀。咁既然貴過廉行，咁應該服務要好d啦

短途就係
長途無可能咁嘅心態

CX 冇電視機

有d機係無架真係，台北呀嗰d未必有

CX全部都有

如果係A320有無架？

CX邊有 A320

係咪我了解錯咗？

KA

指定動作 - 剪腳甲

我錯了

哈哈！我咪問囉所以，有拗？

呢架同UO個D一樣 咪一樣都係咁逼?

闊落好多
UO好似差唔多200個位

你對眼嘅錯

你岩 UO 6x30=180

噉分埋Econ同Regional Econ囉, 明顯過Business同Regional Business
不如長途全PEY算喇, 固定Econ個定位

KA 8J 160Y =168